[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [205] 有人歡喜有人愁

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

快到

冬馬老母

唔記得搶998

冬馬boy

神父又衝出黎亂入
跟住又話被針對

80lv福仔單騎片

師匠！

我唔似你咁多5星 我有得用就用

唔好咁啦

咁快爆post 痴撚線

信長福袋中黑貞 岩岩好寶5埋

冬馬又中

冬馬中福佬係開心嘅

又可以借比我用

寶解小恩啦屌 天之鎖呀陰公

佢地幾個福袋係湊下熱鬧架啫

一泄千里

5星槍我得csor同印度人渣

公平咩

推post快過保特，跟唔切

原來仲有恩奇都

信長要寶5，復刻就中架啦

白槍快d buff 唔該

信長今次唔中 下次黑貞復刻都會去寶5

佢有到講 無剋職屌6萬

一生反咸

信長唔寶五先係奇蹟

抽左未

又想笑尻人

撚狗pool

點解佢會望住我

爆post快到睇唔到車尾燈

902,428,599
新手求大腿

今次個日替無新年日替咁屈錢 可以等泳裝

橙 留力水著

福仔本身D技已經短CD
加埋C狐幫減CD

抽frd要講有冇突爆錢禮絆禮

好似係

下，我晒咩呀？

睇下你幾撚淫賤

一人抽一次 曬一次卡 咩post都爆啦

利申：得18粒石冇得抽

冇

留石抽2017農具好過啦

過兩日咪送比你囉 留咩姐

有無睇錯
直接100NP

我圖都無貼張

邊個?

全部5個下真係
20粒星都唔差
招封寶具必中的話其實同C狐一技差不多 再勁小小

但本身np同星好難兩立
唔係單騎就唔會有咁多a卡俾你儲np

福爾

即係以後
正月限定日替
周年主線日替

今晚又中啦你

而家假定左入藍卡隊有藍卡chain有幾難

藍魔放再爆擊我老母都得啦...
要開曬技先得

陣地作成EX

add左

利申 冇課金了

吹奏的味道

咁樣疊扣防同爆傷法又真係幾勁

食屎啦，我班老屎忽貼圖又得。我圖都無張又唔係中梅

但佢中間其實多左招無視防禦，又影響幾多呢🤔

磨隊

但是 我會選擇用弓呆

對面有防buff先有效果嘅野

如果對面無加防應該無影響掛

你邊隻眼見到我無比人屌

天草個report睇你往蹟架on9

飛哥：我屌你

support 位比梅狗孔明頂死左

福佬吹兩日就冇人講啦

你有冇被人block呀

你肯死未

抽完福袋

台主年中比人扑唔少啦

個post速度快撚到

岩岩排動物節入面d隊一路追post 時間超快過

台豬係落地獄呀

扶清以前直情DEL撚埋佢
唔會加FD

吊你老母，你中撚咗隻黑貞同嫁王

因為劇透

抽啦抽啦～
大家都抽啦～
仲等咩啊？
我覺得呢隻RULER幾特別～

福佬個位係真係貞徳但位黎 打得又十卜得
要講十卜 佢同梅狗比，拍馬都追唔上

就咁儲np唔難呀，又要儲又要有空間將d星打出去難呢
你要傷害就難免要放棄a chain

um....2030?

ac1:xa
ac2:小恩
3金槍強化 有小恩兼勁就唔反咸

台主菊花比人屌到闊過西隧

其實小恩好勁

又劇透又歐洲

其實你睇返蘭仔就似 好似係work既

抽你老味 卷福垃圾

貼張支援圖 遮淨嫁王同尼祿搵人加好友算唔算曬卡

利申:岩岩入FGO唔識野

3q b寶具, ham jor

kd 子

基本野啦2030

世界大戰有助推post

你都應該俾人扑

由你把口講同神父話自己非洲一樣

諗左幾個四字user
諗住將佢地交比天父換我今晚抽到莫子

又屈..

support無防禦技/回血已經係死罪啦
孔明而家3回合防6cd都唔夠用

冬馬衰過係csor手上咖

用黎打活動幾好用
一開始魔放,睇中A定Q黎回NP

言XXX

我大爆死得好慘架

我同你係好兄弟

岩岩7符抽完變6符中乜先

係8符變7符
唔講啦

蘭仔自己出咁多星
福仔招1技改10星分開2turn出就正

冬馬講過csor係雞已經係對自己最大ge懲罰
大家放過佢

D挑戰關都有D勁厚防既敵人

對上一次圖片晒係數第一次建好連登ac，入黎擺低張支援list去r friends子 。已經起碼成半年前

所長黎陪我繼續戰鬥

攻擊耐性果D應該穿唔到

又屈我

而家冇得試有冇用呢

記得有人講過冬馬淨喺衰過喺csor一次 其他時間都....

我未扑過人 只會比人扑

個D先係重點要打穿

曜日半減同3倍大成功幾時開始

係del完加返再del過

唔好聽其他人亂講

係貪心架啦 唔理勁廢 都要r下金卡強化架啦

哦！你仲要用劵抽到福爾摩斯！
大家識做啦

高文？

果個唔係我喎

果個1111黎

個堆無用架wo
沖田金時寶具都係無視防禦啦 打落去都係RJ

今日真係推得好快

不過都係既 apps game仲玩白貓pad咩😂

聽日維護完就開

而家多數無效唔到
對上一個用得著應該係不夜黑肉
再對上有印象已經係尼祿祭拉二

tmr

好勁咩

點解當時打飛哥又打得入
唔記得

b同q都有開埸50%+buff
幾時先出a架
p.s: 橙子個張得3turn無撚用

111俾火燒啦

睇片真係唔勁

結果係槍美社莎

家姐抽到L狐

拉2用Jack好似仲直接

黑貞、梅林、神探，爆擊突破天際

係喎 唔記得金槍卡面包4星

你抽完未知

如果跟返其他槍 2B1A2Q已經2個世界

強化應該小太陽先？
佢兄弟最近都buff完

孔明招1技加爆擊 仲有30np

何甭雙梅

幾抽寶3土方話？

如果對面唔係加防 加多隻梅好過

黑白槍

傻既先仲玩PAD

岩岩係個動漫世界入面 有堆小學生圍住fate d精品
有個拎起左紅a鎖匙扣想買

但佢應該唔知d名 見佢同d fd 對話係講唔到d角色名
淨係話 呢個拎雙刀好型

果d叫特殊耐性

有cap佢圖

但係buff完都係一舊屎

人地諗住做月豬呀

冇錢 不了

sor囉

天草你條仆街仔，我晒你老味。其他兩個兄弟都無晒，想參與下討論

根本csor條數都唔夠佢還

新手求FRD
344 524 332

西哥

唔計福袋同黑肉都係得兩隻5星都叫歐

唔見棺材唔流眼淚

連埋布姐buff魔放可能好啲

哂左槍狐係我錯

神探ruler，黑貞集撚到星

唔係屌歐呀on9

比人扑唔洗咁大反應掛

屌我無用既，小朋友

你係毛毛?

福袋兩隻黑肉

哇高登文物都有記錄

紅哥

係

由今日開始我會記低曬你地班歐洲人

改到差D認唔倒

第一次黎☺️🤣

課完有D空虛, 早知買膠算

8月7一定係小恩＋白槍

我仲記得我成年前第一次入黎擺低個sup list，d人就一個個話被晒傷。小弟唔知規矩先咁樣
估唔到有人一block block到依家

福佬唔開2技，黑貞都仲吸到

岩呀 買GK都無咁嬲

嘩

晒咭好平常遮，唔洗嘈成咁啊

吸得曬咩

被人開名

開得名，預咗被人屌
不過都好過陰濕唔開名

比隻寶石翁佢開完寶具換隻梅林上黎就差唔多

我都好少真扑人 但雷人係真係扑撚左
應該係以前唔知做過乜黎

都係加得50
倒不如雙梅直接比各100佢

黑貞用買集星禮裝，兩個基佬果張。

其實隻隻GAME POST都有 係呢度唔知點解特別係咁

咁會浪費左用禮加攻機會呢⋯⋯

好多認真撚

聞西禮裝放喺rider職到？ 但得阿福會唔會冇人用

係fgo 果D facebook group無啦啦晒卡會俾人踢嫁

Show Blocked User - 陳煒霆佳

天草條友block完人又唔撚想人係到留言，吊佢老母呢d你管架

唔係想針對邊個, 但見到post + 2個朋友都對抽到Lilith好不滿話唔夠勁又盛
講真Lilith 1技可以食人2張卡之餘仲有星送比你, 你仲想點
想要1 turn迴避 定 食2下攻擊既
我相信7成老屎忽會話後者
第二招技減防加攻, 加咁多又係唔知嘈咩
第三招你等1 turn之後寶具痛咁多, 叫你忍一turn啫, 你用凜咪又係咁
寶具有人嘈綠放係打完先出綠放, 但呢隻講本身有2綠卡, NP率又高到仆街
如果係放寶具前有綠放會太OP
你夾隻support孔明好大機會可以係3turn內放第2次寶具啦, 到時d數字大到呢
摔星勁, NP率又高, 唔明嘈咩
講廚, 我明呢樣野好主觀
但個人真係覺得有早見配 + 係CCC既劇情表現已經贏晒

雲格退休對阿仙奴孰利孰弊，即使資深球圈人士和球迷都難有結論。但今早「鳴辯盃中學生辯論賽」就「雲格退休對阿仙奴利大於弊」的辯題，在香港華仁書院舉行了3場辯論，經一輪唇槍舌劍後，最終3場比賽均由反方勝出，「迷雲黨」完勝「反雲黨」。

中學辯論普遍會以社會時事或民生熱話作辯題，但以外國足球，還要是阿仙奴的雲格作議題確是鮮有，故上星期題目一出，就引起網民熱烈討論，更吸引了近百人到場觀看。在3場對碰當中，其中一場由兩間女子中學- 正方的保祿六世書院，及反方的庇理羅士女子中學對壘，因睇波普遍被認為是男士的活動，故這場比賽更受關注。

而在「試咪」時間，雙方同學均表明對足球認識甚少，但在過去1星期已全力準備，故都能出口成文。正方先拿出數據指，雲格近年在轉會市場吝嗇，又認為他常遲遲不與陣中主力傾續約，加上大牌球星阿歷斯山齊士等的周薪只有13萬鎊，與其他豪門差距甚大，造成常有隊長離隊的情況出現；正方續斥雲格戰術保守，並舉例他未能應對車路士的3後衛式，招致聯賽次回合完敗，又指雲格近年帶領兵工廠只奪得足總盃錦標，在歐聯已連續7年16強出局，故是時候退位讓賢。

而反方則駁斥，雲格在阿仙奴多年著重青訓，令球隊可穩定發展，她們反駁雲格早年在轉會窗節儉，是由於球隊正在償還興建酋長球場的債務，若胡亂花費或會步列斯聯破產後塵；她們稱兵工廠在2013年還清債務後，已出錢購入奧斯爾和山齊士等球星，但強調阿仙奴「沒有曼城及車路士的油王，只有酋長，在睇餸食飯下已算有成績」，反方並以2012年曼聯在領隊費格遜退役後成績一落千丈做例，質疑雲格退休對阿仙奴利大於弊。

最終3位評判亦因正方未能提出證明，引證雲格在退休後就能解決上述問題，並帶來更好成績等「利處」，故判反方庇理羅士女子中學勝出。而在同時間舉行的兩場辯論，同樣是由反方勝出，「迷雲黨」大獲全勝。

無所謂 部分人純碎係要禮裝效果 朋友擺後備

優娜😂🤣🤣🤣

正常

都係庖丁解牛姐

不要嬲豬啦 我個list其實好長 咁啱上個post有你姐
我就唔針對人嘅 大家和平相處ok?
已解扑

突爆就得
放隻lv1都有人用

無突就唔好放出黎

你無撚用呀你 尻縮

fb 咁mk

冇突害人

處刑：3

冇突仲衰過冇

反雲註定失敗

飛哥有得buff既

Show Blocked User - 咸川

鬼佬wo

對唔住 小弟知錯

飛哥，
寶3定金膠

洋腸mk

屌佢老味呀

寶五

係我就唔縮
一次過block曬堆白貓on9仔

文西同學妹禮係咪要準備10000粒綠膠

原來白貓黨黨員🤣

有冇巴打用開tapngo課金？入左錢之後set 唔到做日ios ac付款方法，應該點做

依家唔收google card?
選項冇左gift card
定要換番ac

曬卡都可以婉轉小小架嘛 咁直接曬抵比人屌啦

係

仲要兩粒金膠

我岩岩用完 你直接入Game禁買石入卡no啦

本來想agger

但望完個名...

算啦，互扑把啦

對不起buff左啦
今次金劍一定係buff呆毛啦

會長你可以借人把口黎晒 點同

ios可以用tapngo課？

對事不對人

你睇8符有7符淨未好例子囉

咁我都有晒過

我An機得tapngo都係master card炸嘛 當信用卡用啫

做人唔洗去到咁盡嘅

是其是 非其非

係喎
8月2係人類惡發售日喎

我好想笑.gif

Dream bear 神父

買

仆街福袋中淫女梅芙
真係除左好丁之外有咩用

算啦以後大家都唔好直曬

咁唔block啦

直感仲要俾人鞭幾多次屍先有得buff?

GD三英靈實裝

呢隻係打丁驚

今日成功反讀心，但係一D都唔開想

收到風你老死一符中福2

sorry 巴打邊到入
我係到禁完都係去返上面果到

有無人中左d又唔係自己好想要, 又唔係話特别廢(四天王)
而家個心好復雜....

利申 布姐

但ios得咩

梅芙打男人無任何一隻rider追得上佢
不知幾好用

邊個咁撚把炮

有得丁仲唔夠

某Rider 寶2－＞３

黎明寶寶

日本appstore禁左外國visa好多年 去掃gift card吧啦唔好晒力氣

今日4個POST已經？

用到信用卡俾錢應該都得架

又可以比佢打幾日J

an都封左跨區？

an就信用卡啦

咁唯有轉An機課

真心講句
綠卡禮裝 寶一 武則天 莉莉絲技都未升滿
打到依個傷真係廢咩
可能我冇孔梅黑貞
對我黎講已經好勁
加上早見沙織把聲已經贏左

識貨之人

想要

日本IOS store 只食海外JCB / Diner

佢再打會死

tapngo唔係要nfc咩

有賽車女郎illya 同美遊 幾正

網上買野呢D唔洗

莉莉詩係勁野 事實黎

不嬲都話melt勁

武則天仲未出黎見我

事實又再次証明讀心晶片係存
當我一心抽禮裝就會有D奇怪野走出黎

冇啦
刪左個朋友ac就得

55

如果唔係CCC活動有嫁王同早見沙織配音
都唔玩依隻驚

一睇就知係新玩家

我囉 不過暗鍋係咁on9 你根本唔知佢每隻5星分別機率係幾多

其實依家香港仲有邊間銀行有出JCB咭

你應該跟尼祿痴線佬學習

拉2仲勁過阿福啦

助你上寶優先 一撚定係
信長尾注寶五黑貞 係唔撚係呀

阿福好j

aeon

不過我覺得買gift卡好過

說好的綠sup呢

有時D野學唔到 望住佢隻寶5嫁王
再望下自己份人工

牙博食屎未

都話我老婆

IOS GIFT抵過信用卡

福爾摩斯對莫里亞帝

真是令人興趣盎然、以東洋的說法就是緣分吧
那麼…21世紀的萊辛巴赫瀑布在哪呢，無論如何，看起來我不會無聊了

2lai教化世人點曬卡

IOS GIFT真係平D, 平過GOOGLE

牙博對你做左乜

如果係女帝係綠SUP即刻訂多隻女帝膠人

又爆post

今舖都抽左3PACK架,
我值得拎出黎晒GE都係得2次

阿福爾摩斯啊

訂三隻是常識吧

我2pack1隻

打到智力低下

強化候補，呢堆都未出過強化quest
金剣ｘ １
（青王、アルテラ、モードレッド、沖田、嫁王、剣式、武蔵、プロト）
（黒王、リリィ、赤王、ジーク、デオン、ラーマ、剣スロ、ガウェイン、剣エリ、鈴鹿）
金槍ｘ ３
（カルナ、エルキ、白乳上、スカサハ、ブリュン、槍玉藻）
（エリちゃん、黒乳上、フィン、書文、槍清姫、ヴラド、スパム、メデューサリリィ）
金弓ｘ１
（オリオン、アルジュナ、テスラ、ギル、弓王、イシュタル、アラフィフ）
（エミヤ、アタランテ、ノッブ、トリスタン、水着アンメア、クロエ、エミヤオルタ）
金殺ｘ１
（ジャック、ヒロインX、酒呑、パトラ、翁）
金術ｘ２
（孔明、玉藻、三蔵、不夜キャス、ダヴィンチ、イリヤ、マーリン）
（キャスギル、エレナ、ナーサリー、ニトクリス、エジソン、ハロエリ）
金狂ｘ１
（ヴラド、ナイチン、オルタニキ、金時、らいこー、Xオルタ、土方）
金秤ｘ１
（ジャンヌ、天草、ホームズ）（マルタ）

佢個mk樣對我做成左重擊
偽毒

加fd子ok？ 想J 福2🤤

我屌你老母咩

咁嘅暗鍋，佢唔玩野獨立set都夠我地死啦

我唔係出福爺呢
抽左2PACK, 諗住課多PACK抽埋今次張張定禮5星裝
突然跳左隻一千零一夜出黎

升緊、有衝動想餵埋杯（原田FANS

好想課金啊屌

大家以後清明重陽歡迎黎拜下我，
我死於非命

Just

等夏日2017啦～～
福爺既值博率仍然是謎
無用又唔係，好用唔到佢～

無位

Post推得快到
20min留言後面仲有7版

真係獨立set1/51 貼黑貞,梅林曬命個d 係各大論譠唔會得咁少人

今次抽禮裝炸

乜野呀,術CSOR先係綠SUP

係都訂尼祿先，你對得住你個user名咩

等梅林最好，兩隻寶五一回合回成四千血

女梅狗呀

咁多隻英 都可以中左重複
利申本身得5隻5星

牙博又中

我pool入面8成半都 可惜出左隻illya 不過

唔怕 減左價

福袋中左真限定
開心定傷心好

橙呀

屌你老母
食食下野睇到噴返出黎

開人
FATE CALLECTION

From twitter同我一樣既Tamamo痴線佬
Tamamo大軍全面入場

話時話, 梅都有人中埋就係未見有金閃閃

冇復刻你福袋中到咪幾好

人人都中限 唔通人人都中限咩

真限定正呀

我想問返之前cos宮本果條女叫咩名 果陣邊位手足post出黎？

已經訂左

黎緊半體肥升我C狐
真好用

講緊中文？

Twitter 見到有人十抽梅孔狐全new

三田福袋金術

文西
孔田以外caster制霸

twitter都唔少黑貞

架仔有人中

扯

人人都講中文 唔通人人都講中文咩

佢暗示緊自己人都不如

BOX內5星優先 一定係

今次3倍大成功, 又無奇怪GE突襲池, 又囤左肥係到
真係可以升隻弓呆上100喇

好想要

中咗就一定邊街晒咩？

讀心 一心抽唔中目標都抽條女
最後抽到條仔

好過我中隻無NEW GE限定啦

幾時先復刻呀

搞到我都好想破戒

但有遲d有2017 不了

呢個真

我都想要

福袋緊係課啦

睇埋2號咩料先

有年一次 唔係唔課呀

我中隻無new既普池野喳

今日好似好多人要扑

同様心情唔上唔落

我立即想屌營運全家

福袋都唔課等幾時

冇課好耐喇台主

由ios跟日本ac課開始冇課

癲

真快手

同佢有啲唔夾咁

轉左做輕鬆玩家

農具都要靠大腿了

真，諗坐抽黑白貞
唔中都比條女黎
點知兩個pool 都係中仔
一條女都無

Q性能

一年2次

咩料呀

buff綠卡

綠拐

riyo 果3隻

黑呆5星, 其他2個4星

如果中男常駐仲慘

下半就尼祿水著5星 + 阿福 同 奶光

唉出黑呆真係想轟佢老母

Ys 再跟住就差唔多出女帝

我今次預左去申請破產架喇
FROM都拎埋

收到風

Ap一結局係天草女帝up

來簡約地愛多八十年

其實南丁有咩用

🙏🏻

Jk狐升技係132定312

唔係不停完血咩

成隻攞你命三千咁
九唔搭八

10 10 10

黑呆

我312

係咪如某人所講 個POOL係同時間只有一隻5星
跟時間轉, 睇番好多日本仔都中同一樣野

秘密武器

你覺得呢

時間點大約係同樣係個幾分鐘咁囉
鳩估渣

點跌都唔爛

快D昇好佢
好似連3巨頭都冇昇佢

完血？利申新手唔明
淨係覺得好on9 點解咁都中到重複 我本身己經唔係多5星

邊度搵

咁樣架咩

我會132，因為減NP CD越短就拖得耐。

宿敵+1

回血

知就唔洗問啦

以前好似貼支援圖都會比人block

惡到呢

回血就錯撚哂
佢回得人地血黎自己都死撚左

唔夠技石

Jk狐唔係指06咩 fgo C狐bb 都未JK服著

減np

南丁有對人特攻特防同紅魔放

啪住梅孔可以係高級磨隊

好撚正

咁312啦 才智祝褔真係好撚勁

有必要咁咩..

不過就算有特攻都好脆就是了

出親依D都淨係FOR IPHONE, 完全唔關我事

就算唔著校服，C狐係我心目中已經係個JK。

日本冇人用垃圾an

就黎出8 依家先出依d唔危?

C狐bb都唔似06咁講Jk話

無梅孔 即係雪得

痴媽根

唔會 架仔唔會即刻換新

日本都有好多人都用SHARP架囉

新手表示好嬲嬲豬 咁都中隻重複

依隻遲d仲要出膠

講都廢事

無梅南丁就係最強紅卡buff機 雪條撚
拍隻學妹咪得

希望鹽川過埋減半先開活動，又要刷錢又要刷石

P5動畫化
又係大家最愛既A1

你都算老屎忽啦 南丁d技又簡單易明
咁都講得出口

個團購excel空左一格既？
突登？

吓

p3,p4都係A1嫁wo

寶4左伊莉雅

即係咁 你本身寶3illya即係你鍾意illya 咁抽多隻有咩好膠

A1冇戰鬥咪ok

羅馬市民你係咪要type A 衫
你個m size去左上面掛畫果格

可能抽武藏射錯呢

想要其他女女

屌 應該係 眼殘入錯格

扯啦你

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

總統抽左未

我有武藏 真心勁

膠牌佢網未update晒咁多種
想要其他款就係下面新增果到自己打返個日文item名同自己id

邊個黎

我今日抽福袋果陣9個人一齊抽,9個人都無共通5星

抽左 最大贏家

自己攞黎,大大方方認左佢咪算囉

剛剛加左個上去, MANY THANKS

台主中咩

自己考古啦

留名睇遲下3隻5*尺階做高難度關

一隻殺生院搞掂你

3隻3騎

有冇LINK

抽完福袋即刻訓左個晏教 訓醒之後又係一條好漢
btw推得好快

痴線，咁既速度一日可以推三個post

個list條數好撚金

只要隻GAME有UPDATE一向都係推得咁快

有新野9up下先上水

屌中梅芙

3個鐘一個post真係痴撚線

PAD唔洗一個鐘爆POST都見過啦

大家點睇呢個可能性 real or fake?

FUCK左先

大把五符寶五 問佢地都哂氣

冇人想知，反正唔關我事

我十抽十五星

乜依家仲有人要用石抽
友抽寶5啦

渣ge, me登入送

友抽寶5R姐

個友抽抽極都寫住無料
好在啲友情點有扣

其實月神弓 值唔值寶2

所有寶具流都值寶2架啦

藍卡隊 不過個人覺得都係弓呆勁D

天與地
不過2個賣點不一樣

冇弓呆

抽到咪寶2囉 有咩值唔值 唔通賣左佢？

為聽日小恩強化集氣

肯主任老婆？

好似未婚

連登個廣告SELL我黑殅膠

哈哈哈哈
中左老闆娘文西

屌

我就係比佢引到
一時唔小心訂左

如果唔太勁可以賣左佢變金膠

今日先睇完d fd子一齊時間抽
有d中兩隻 有d中單隻xa/梅芙 笑

fuck袋出左羽蛇神
本身升好左隻騎金
兩個定位有冇好大分別

騎金np回轉快d
羽蛇可以拉梅撚高傷d

btw 出左所長

Yes! Yes!

要搬位擺更多既尼祿

好想 恩奇都 有強化

岩岩買左新櫃

已經準備好錢

都幾想去抽堆NOBA

你抽既係呢隻金Nobu 定係呢隻銀nobu

我抽到嗰隻喺裸體

無石你出乜撚野黎,仲要成村人等你

唔誠實 沒收你隻裸體Nobu

明明佢照鏡已經係

結果金凜都係無得出場

過幾日睇定d 金凜

有原畫賣

唔好再出好野啦 對抽野失去了信心

咸川喺個好人
有限pool福袋有半減有石有符

都話萬聖

又有大偵探

要就自己copy名去個list到啦喂

Gd子袋又再販

有冇清準備好幾日後嘅黑A加強

你老死都唔知同隻淫婦沉左去邊啦

有夢最美

貓貓

冬祭D野復刻 加埋ok?

會唔會炒車架

把扇都要6000羊

傻啦金弓仲有邊隻野要加強姐

我都係
希望強化有佢份

BUT aniplexplus 個 WEBSITE好似死死地

炒車直擊

收到風 白貞要加強

『初歩的なことだ、友よ』
ランク：Ｂ 種別：対人宝具／対界宝具
エレメンタリー・マイ・ディア。
サーヴァントとして現界したシャーロック・ホームズが得た宝具。自らの起源である『解明』を宝具として昇華させたモノ。
立ち向かう謎が真に解明不可能な存在であったとしても、必ず、真実に辿り着くための手掛かりや道筋が「発生」する。
たとえば鍵の失われた宝箱があったとしても、鍵は「失われていない」ことになり、世界のどこかで必ず見つけ出せるようになる。
（ただし、流石に手の中に突然発生したりはしない。どこかに在るそれを、ホームズないし協力者が発見せねばならない）

安徙生機械降神嘅原因 ?

寶解弓呆

幅畫C狐bb暗過鬼

強化唔同寶解

賭一pack黑A強化

仲辣火頭

今晚返去用An 課金抽混沌Pool

AN有得平咩

593唔係英靈正裝後面咪唔駛睇

留名抽5星版學妹

ios課唔到

買卡仲平WO清

大偵探係Ruler係因為佢正裝跟貞德先俾人估到 加拉哈德都無正裝我估可能係金凜不過唔會咁狼死掛

收到風，泳裝出龍娘

有錢唔怕賺

咸川有咩係做唔出?

正ar喂

出隻勁既角開黎見我

番萬聖節啦好嗎

九龍東邊度有
呢兩日去唔到信和

龍娘教已經滅左教

藍田?寶琳?

信長話8月2單野好爆

招fd子 有3個位
695,435,523

送泳福

在阿福我信

泳裝pool一定有牙福

信長係金牌打手

又龍娘

信長乜撚都話爆架啦

到時活動抽左隻NOBU返去先再講

你冇病啊

吹到好勁

教豬rip chester緊

龍娘呢D擺埋一二邊先

真心問
會唔會593只係一張隨便送既禮裝

我深信Nobu係送既

唔係奶光咩？

伊莉亞劇場版promo裝

估下今年出咩職龍娘
目前有劍槍法

文西 巨乳控 ADDED

ass都有 應該狂

一次性使用 added

extella合作

今次仆街喇, 我當左仲係非洲石個時咁課, 唔記得左仲有尼祿巴幫手買野個條數
下個月生活會好拮据

萌新想知依家呢隻辣殺驚排第幾

咁我寧願佢送奶光，信長可以唔抽

今年龍娘節劇本
冇人去龍娘演唱會所以狂化 魔音殺左好多人 凜b要求guda子去冥界幫手帶走d靈魂番人間

番多份Part time

茄子龍娘

聽聞水著奶光係槍？

佢朋友有錢仔黎
去賣屎忽就OK

拎劍

我覺得似
如果佢係英靈正裝變48揀1，之前揀左一定屌佢老母
但如果就咁送可以拎到2張就變左唔知點解要迫人揀

送既沙煩暫時爭 單體劍 單體槍 單體狂
我傾向送狂職Nobu

劍龍娘

Aoe劍😑

放BEAM組

係喎 存在感太低唔記得左

咁一定係送狂Nobu

雖然我想抽分職福袋多d
不過今次福袋果種刺激感都好過癮

一定係放劍奶光

唔想要龍娘呀

快D到聽到

中間成碌魔神柱咁

完全唔想中佢

生日蛋糕下話

你無睇過劇情?

柱做既蛋糕

caster無毛
呆毛七職制霸

渣ga

辣殺月豬

我其他職冇角用

山翁都比人串..

巧悶，要等埋聽日先有得農，又冇野好抽

想唔想同勁唔勁又冇乜關係既

推得咁快
上晝先生放送
下晝無料都成個post?

聽日開ser應該又可以偷睇強化邊14隻

福袋中限仲想點

學妹好正
日日啪啪啪

隻隻5星都有人屌

好正常
混沌pool食屎啦

等睇人屌中黑J

初歩的なことだ、友よ
以從者現界的福爾摩斯所得到的寶具。將其的起源“解明”作為寶具的昇華之物。
即便是面對的謎題是不可能解明的，也一定，能夠讓到達真相的道路或是說法“發生”。
舉例子的話，假設即便有一個已經遺失了鑰匙的寶箱，也能將那個鑰匙作為“並沒有遺失”，而能在世界的某個地方定能找到。 （但是，不會憑空的從手上變出遺失的鑰匙，尋找鑰匙的過程，需要並非福爾摩斯的其他人的協助）

福爺寶具可能可以變番醫生出黎

本身殺pool隻隻都有用
而家一獲熟

上年都係白貞加jack子

我就係想2揀1

山翁到底有咩屌位 又勁又型劇情又屈

食屎啦咸狗

有丁？
我都想要，不過中左教授

Never Lucky

有撚？

福袋出Avenger點知係巖窟王

依然係男人

fate gay order

等睇中梅林黑貞都有人屌

橙

哈哈!

無名靈基

又要抽又要屌
個個當自己人歐洲人

銀時應該得布姐先唔會屌

福袋升寶
繼續儲氣等泳裝奶媽消息

有限pool福袋咪算好

活動送好似係

佢話寶7左南丁
無屌

ハハハハ 俺お呼んだな

慘

最好係。以防萬一

本身已經拍定手點知一開即刻中伏

朋友send張殺生院黎

拍定手先啦

歐洲植田

真。限定

歐洲凛

傳說中根源式有句未開放台詞係同蓋提亞講野

求巴打集氣等我中我無嘅5星鯖

仲諗緊課唔課抽福袋
得弓傻想搏寶2 師匠、孔明同梅林想要
之前未課過 有9隻5星

得9隻你就算啦

鍾意隻驚咪支持下 當交年費

天草死開啦
讓位比白丁強化

死開啦芬恩 成隻鯖del鬼咗佢就啱

抽

地方嘅白槍需要buff

威巴你走喇
我唔想搞大(件事)佢

舅父洗鬼buff
3招技開晒勁高攻

有冇清屋企有空閒位可以收留下我呢件垃圾

升狼王羅伯定文西先好
實用plz
資源有限

唉

得既話順便變埋所長出黎

如果搵到件代表到羅曼GE野(佢隻銀戒), 叫福爾摩斯去搵件野GE主人
可能真係有可以變番羅曼出黎

XA強化啦

醫生

其實同根源式幾似

呀福,醫生靠晒你啦

3招技都廢 點buff都冇用

生翁都屌,扑撚左佢啦

你缺咩職咪咩先

佢招寶具係咪鋪緊第2部搵番dr同所長

其實除左仇咩職都不缺
只係狼王好不好用
平日用人地黑貞咋
無人掛狼

抽到理性蒸發左

綠魔放,出星,集星,爆傷

小弟前日回鍋，剛剛抽左福袋 有D失望

唔係EVENT期都唔會用得著D EXTRA CLASS架啦
然而EVENT都唔係成日用得著EXTRA CLASS

真4合1 6cd

好,下一個

1.5無左盾子一齊真係唔係幾開心
快D搵番佢地, 之後盾子再次同前輩出去

文西buff

系牙系牙
比埋80np寶具威力up

係咪應該強化左直感先呢

仇職明明就係唔理MC以外職硬爆嘅首選
就算係打MC, 仇入面嘅黑貞一樣可以硬爆

今日一車車真喺

ok

有無睇空境？
睇完會開心返，應該

應該幫呆毛系列改一招技做食10-15粒星之後加d好撚勁既效果 咁就冇人屌直感

Block撚晒班仆街
中new都屌

魔放食星換np

Quote既都扑晒

我諗福袋唔中五隻梅林+五隻黑貞
都係垃圾

我個list好長

開名啦

係咪冇腦嫁,仲QUOTE

人類...

頭先屌我果陣你咪一撚樣

XA

無new屌唔屌得
我想要我失去ga殺生院

改得一招 好難搞

幾時復刻魔伊

將1技加綠放已經勁好多

出下新活動先啦屌

入福袋當復左

係都空境同FZ先啦

福袋中new就要屌

仲復?再復真係唔撚玩 屌佢老母

晒未晒囉
反應洗唔洗咁過敏
不過呢, 晒完之後抽野唔好2-3PACK抽唔到就係到喊苦喊忽叫晒春咁
無番十PACK八PACK都唔好諗住會有人同情

六個月,得GUDAGUDA,CCC係新,仲有冇?

當時你抽弓呆又唔見你咁理性既

又要晒又要叫春果啲就正撚樣

這是年輕犯下的錯

矛藏,舊劍算唔算

得個POOL,都叫活動?

有劇情既

呢兩位巴打係唔係唔玩?

抽卡活動最搵錢

今晚先課
動漫節好垃圾 年年話唔去 最尾都去左

口裡說不

口嫌體正直

Sherlock招巴頓術似係自爆寶具

去cp04睇下同人算啦

710,809,479

求fd 子...

隻狼王算怎樣
我一手狂 總覺得冇仇職也沒差
文西感覺出唔到場

729,433,867
同招
Added

之前pad 同白貓仲可以用轉區大法, 依家兩隻都戒左課唔知仲得唔得

Added
求大腿關照

原來共同點都係白貓

小弟5星唔多 福袋中new都好正常嘅
題外話 有無師兄可以carry下我
369,773,850

冬馬b added

課得密申請張JCB算啦

各位今次打算刷幾多億qp

己add兩位師兄
我id: 匿明

15億

師弟受唔受

又撚白貓玩家

買ITUNES卡最抵

平時邊有咁多中角都叫春

好呀

尋人

Added

想要張5星禮但係又要儲石抽黑呆

週年都冇海豹就執得啦

其實我覺得大家屌d人曬卡
都係屌佢地30石必中五星
唔中最想要個隻就嫌三嫌四

20億

Sam

佢地係有上開水

堆真海豹應該唔會抽福袋

福袋中南丁格爾算唔算伏

希望今晚抽到既 順次序希望：
1.莫
2.武藏
3.梅林

梳 當我冇講過

抽咩黑呆

開隻ILIYA比你

黑傻泳裝？

其實幾好用技三
同金時一隊好爽

Wow原來泳裝

伊莉雅都殺

唔希望top3:
男亞人
特斯拉
黑肉提拉

囤左600+石等 等緊都冇野吸引

屌我終於知點解會中三藏

我抽之前唔記得負皮神父呀

就開隻南亞弓俾你

等福爾個pool pickup抽白貞會唔會好反智

屌 其實出B職個下 完全醒唔起有佢
我以為中黑狗

有咩反唔反智 鍾意咪抽

我無UP都中啦

最好就開Meltlilith

仲黑心過男亞人

咁咪有無名0基 冇話咁益神父

幫你燈仲話me

唔知30c閃好唔好 依排好似狐+盾子用得多d

開法職
伊利亞都好
偏偏係文西
唔知點解見到佢就想起007

259,594,174
2個位

聽講有人好鍾意隻寶石G

added

Added
Id: 匿明

唔係一早有你咩戰神

點解飛哥個心臟唔會跟埋佢一齊消失

弓呆打黑呆 5TURN

聖遺物

498,438,488
新手想抱大腿

Ｃ閃係藍隊火力支援上幾勁下
係衰在對大傷害沒對策

是日

好名

土狼隻左手哥

Fate hf?冇睇過啊

動畫貞德把聲好似好姣咁，無game把聲咁實淨

呢D遊戲既極限攻勢 作為窮人睇片J下算

清個id咁正既
受唔受小腿 ？

有明狐拉大腿D寶5弓呆已經做到差唔多效果 應該打多3~4RD

好可愛

我組到 但我係窮撚

佢係明明狐wo

玩左200幾日終於有第一隻30

條片係雙孔...

今次個福袋真係好刺激，如果等到新泳裝又會唔會計埋落去

所以咪話打多3~4RD

你又扮? 會俾人清算嫁

寶五弓傻，見到都流口水

唔會

邊有扮 幾個月冇課

典解咸川咁對禾

呢張靚仔d

Quote錯

我都係ff下，簡個良辰吉日去抽福袋好過

中左武藏

咸川幾時先識1/2AP 轉做報酬雙倍
me社畜唔得閒刷雙倍次數呀

想抽番普通殺福袋 想貞德寶2

same

中梅芙真係想死

招好友
咩都未練好，得寶五奶光滿凸寶石翁同文西禮

347 652 395,10個位，歡迎加

射左兩pack無羅馬醫生禮裝

041,916,152
1個位

我屌你老母呀

added
叫做CL

係咪又buff飛哥

コーadded

我屌你老母，梅芙邊忽得罪你

病嬌 added 有寶五奶光

都係飛咗593，應該係8月2號送嘅禮裝，應該都係廢技

我想寶1

一開game就咁係點解。

沙煩都飛左1隻
完晒47張正裝後都有一個NUMBER SKIP左

好邪嫁...

最少都過埋8月2先再抽

JB左?

裝飛左2張,沙煩飛左1張
宜家8月2真係好危險

冇JB

祝大家心想事成，要乜中乜，永世反咸

jb左先有 上年裝屎扑左jb

第十個活動

重未買石

正撚到仆街囉好麻

如果巴打加左我要等一陣，要夜啲先可以add, 仲做緊社畜

咁我重裝過部機睇睇

我都未 聽日/今晚先
想中黑j

高文升邊招技先

做好中黑肉既準備啦

想去現場聽色彩

啲寶貝會唔會太多

今次個福袋中c個下已經心感不妙 點知真係

c職中邊個先可以屌

C狐BB ?

更正,沙煩無飛到
裝宜家差593同641

藏藏藏？

1001?

dr

文西醬

利申9up

黑肉啊

U win

中c狐我一定抽你水

4大天王中new都話可以拎黎j
無new字既真係

重開機再試

邊4大天王?

高文個關好難打

希望下個活動係送單體槍

藍字レム，岩岩加左

二家姐射死佢

已經好易

自己有梅更加易

Added.

那有梅 你老母.jpg

咁即係唔係C狐BB 咁無野

咁未月明狐，或者2家姐

你家既bb成日走黎我到你知唔知，次次抽其他pick佢就走出黎

同本post既大佬比，碎料啦ching

我仲未寶5

GUDA子

中騎諗住係淫娃，點知係船長，都好寶2

好中意佢

希望送NOBU

好快

而定好多畫師日日捕著FGO

今次咁快更新既

點解今晚D AP回得咁慢

我見到d好癡線既野

此外，還有一件令他十分在意的事，那就是……「不不，還不到能說出來的時候呢」。

意味深長

怪力。某次事件[8] 中嫌疑人之一，一個六尺高的大漢在福爾摩斯面前徒手把鋼製的火鉗拗彎後離開。但福爾摩斯在他離開後，笑著把火鉗扳回

瞓咗無睇
神父抽咗未

一陣係咪又有得睇F/AP崩到仆街

未

設計技能組D人真係腦裝屎
明明可以跟返設定做大力打手
再加番啲限制
例如 某啲角色在場/不在場嘅時候輸出高D之類
不知幾撚有feel

好多角色如果技能組OK嘅話會多D人用
間接提升角色人氣
例如 小恩

好似未 佢個順次序希望係：
1.Meltlilith
2.👦🏿
3.⚡️

尋晚有啦唔係咩

佢瞓咗唔知

235,165,458

一個fd位 小薯求加

瞓醒飛咗兩個post

有得抽X
有冇反咸黨可以屌醒我

大佬

第2部d野囉
佢係6章都劇透提到幻靈

貼吧D人開始掘下咸川講過咩

老福很好的给后面那些人开出一条路了，当初官方说暂时不会出的角色已经出了一个，那代表剩下几个离出的日子也不远了吧，不知道艾蕾酱什么时候会下来呢，顺便问一下，各位最期待哪位落地呢

記錯今日

凜B

我想佢學吓marvel future fight咁
唔同人放埋一隊會show關係,有啲細加成
咁先引到人抽角/用冷門角

部垃圾an機越黎越lag所以想轉落ipad玩
如果兩邊轉黎轉去會唔會問題？
事關課金要用返垃圾an

想9upup中所羅門

好似要唔係抽番黎先得

連禮裝都抽唔到

推一推

加野跌得唔得

好似都唔得 加d特效就得 好似係

無睇原著
原來真係打手黎

得左
師匠起手
好鬼好J

在原作中的福爾摩斯是位擅長打鬥的人，除了短棍術外，他擅長拳擊，是令前拳擊好手都表示「這自暴自棄的傢伙如果繼續練下去的話，前途是不可限量的」。
也擅長械鬥。除了手杖、馬鞭及短杖外，也曾提及他擅長劍擊。和前三者不一樣的是，他並沒有在原作展示過劍術。

自由高達

快d半減啦

唔中呀 dllm

B同EX GE 折射攻擊好刺耳啊

團購list最後更新
自己睇自己排名
聽日3點截止

再課

抽兩下先 唔知點解我特別易中垃圾

等水著算了
一陣唔中黑呆會死

zzzzzzz

中山...

many thanks for helping to buy these things

分運費多謝大家就真

番到香港即刻買左部新電話
終於可以打番FGO

見你好似2日冇on？

有D似凶真

打到中文

個fd中XA
喺whatsapps屌哂鬼

我想貴呀

今日啲莫子同金閃閃好正呀

潛力股 正

利申寶5

有無巴打知呢張圖出處

聽日12至5都維修呀
咪話佢地又冇講喇

流程:
係羅馬尼亞比人偷左部note 3
send email比營運, 半日就拎番個AC,
不過當時我無電話, 所以我丟左個AC比一個係澳洲既香港fd (巴打黎)
但係佢無幫我毎日login

我係羅馬尼亞個陣其實最後都買左部垃圾電話
不過得1GB RAM, 乜春都玩唔到

BTW多謝各位巴打唔del小弟

抄低個引繼code 落excel 再擺上cloud 啦

緊張隻驚重多過手機

而家d 豬射落一隻驚嘅錢都多過部電話啦, 又幾正常喎

諗起以前玩糞貓 有手足係message到打台主/帶土仆街死 希望你地唔好學

岩岩朋友SEND比我

福爾摩斯
大陸網,離地

而家金額約9500 月豬無限錢

啲人唔使講都會仆街死

咪係
我用開既垃圾An機, 頂盡四千港紙一部

助攻

1001